蔣麗芸 真係智力有問題

點會唔夠課室？大學咁大！遲啲讀大學嘅人會愈嚟愈少啦！......我唔係同大學有仇，只係唔鍾意部分大學生表現，對付大學做乜鬼？
民建聯立法會議員蔣麗芸

唔諗下自己講緊野個幢...